警甴又出陰濕招，偷偷地改羈留時間

死黑警偷偷將羈留時間改做72個鐘
想係裡面做啲咩，係人係鬼都估到

話改就可以改??

點解可以任意改？

炒車
拉！

你自己睇哂highlight咗果句未？

遞 解 出 境

拉